周秀娜？

每個人心中都有個女神，我個fd話周秀娜係佢女神我都接受到。但佢話呢張相佢j到出血，我真係接受唔到
正就正評
唔正就負評

真？落妝影相咪真囉

你up乜9

請問有幾難明？
你有冇睇過張相

我依家立即屌你老母

訓教啦聽日仲要返學啊

你岩
早抖